有冇玩緊CMB嘅巴絲，入黎吹下水（23）

放多幾張西藏，冇正面相都ok吖

好，我搵搵啲相，多謝大家指教

劉明

想中平兄賜教

平叔

岩岩又多一個 部舊電話係咁震

求圖

⋯⋯我指你profile

Moto

唉，想學下野都唔得

我個profile好少野睇

咁快又爆

真心想學嘢

排住隊學

夠砌啦

發覺27-28個班好高質，如果唔介意我細1-2歲就好

有好多都係之前like落

我廢老叔叔樣

平叔好多match㗎

其實通常細一兩年都未必介意

23-30

平均hold住幾多係手 啲女仔耐唔耐覆 ？

平叔幾多歲話？

仲唔夠咩

好奇平叔擇偶標準係乜

但同30歲男人比，我樣唔夠成熟

最簡單要有共同興趣同知我講緊乜

⋯⋯quote from internet就免了吧

軒叔

平叔！你幾多歲！

(Internet, 2019)

軒叔係咪唔寫好過寫😂

我覺得ok ge

慣左手勢😂😂😂

想問Chat room close個notification msg係兩邊都睇到？

唔話你知

d人今日好得閒..

想問絲打

如果用航拍相會唔會吸引女仔？？

agger

都無人match咪起到圍下爐

學生哥表示唔想做功課

睇下影成點，認真

好多有match都係度

deadline未

其實已有男朋友

我覺得冇乜用
傾到落去/約到出黎既根本都冇影響
我ig勁多航拍相,利申我係巴

未

我都覺得冇乜用

我覺得唔會

我認錯人? 你唔係冇咩?

你男朋友幾高

相一張就夠

179咋

我當有半個定一個

係咪吳彥祖咁靚仔

咩叫半個

你要佢承認關係先當1個

我覺得唔會
起碼我自己唔會

P牌仔都會認錯

係你太高

可能淨係認左個P

我係「你是我的光和靈魂」呀

心酸

我柒頭 唔靚仔

呃鬼

認真

咁多match

啲人盲架

大家要幾時問人羅ig fb?
約出黎前定後？

Part time model?

Me? No way

廿幾個都係盲嘅

一星期兩打盲嘅

香港多盲人

半個定一個男朋友？

唔係咩 以在下嘅尊容

冇match呀
上黎同你地圍爐得唔得

已del game

唔好圍錯爐

搞掂中平嫂？

冇圍錯呀
係唔好圍咁耐啫

唔知係唔係

有班好多match

邊個

我唔開名啦，_平

Congrats

中_一星期兩打match

多match有多match既煩惱
我都想感受下

恭喜中平巴

推得咁快

宜家慢咗

想問大家一般傾幾耐先約人出街

已經由1x圍到23
祝君好運

我想問你們見到有一堆like左你的人
你們會不會點都like返過去match左先算
我試過一段時候完全唔like人，個app好似會cut晒，突然1個like都收唔到咁

我唔會
格硬match左冇幸福

你要變推post活絡油

照pass

我好悶啊

咁如果對方好靚仔?
我自己無咩自信，一見靚仔就怕

照樣pass，底線係興趣相同

有興趣咪match, 對對方冇興趣就pass
唔洗有包袱架

我都係

有咩驚

最緊要自己開心，玩app玩到有壓力寧願del app

絲打

佢有限時架，過左個時間無like番 ，會自己cut左

坐足幾個鐘整頭整指甲

真係架？
個限時係幾耐？

原來係咁㗎

咁蠱惑嘅

有玩開
好耐冇上 好想識啲有野餐有發夢既巴打
希望連登有愛

好多巴絲都有

星期六咁多人推post

但我識唔到

無野做囉

返工呀 頂你

幾耐我唔知啊，因為我見到suggest 到有人like我，個到係有時間係倒數緊，試過唔理佢無like番人，之後自動cut左，轉左下一個、同樣都見到倒數緊時間。如果無開一段時間、應該會自動miss d人

五天工作揮手區

其實大家會唔會唔太想搵返shift ge另一半？

努力下應該有

大家咁話呀
成日會諗係咪自己太簡擇
（當然自己又唔係又高又型果d)

但shift唔係問題 睇有無心見其實

連登應該好多至係

葡萄整指甲啦你

唔理想

整完啦

食完糖水做下gym

乜你又咁勤力呀

你地就好 個個都五天工作

咁你系咩啊

冇乜所謂，忙的話唔洗愁約會

Pass

你好愁約會咩

Like左為咩？

一個禮拜2日（1個鐘）

之後我一忙就夾唔到時間，兩個一齊忙咪唔洗愁
人為地小別勝新婚

有時都會好辛苦 等到好灰機

拖fit左去沙灘cow女

兩日冇見已經好掛住佢

少過5天
5天=2個禮拜

溝女要fit架咩

係囉，拖囉

完全明喎屌

沙灘真係咁容易咩

有次我捱咗好耐，我頂，一日都未過呀

平叔又要示範叔叔都好有市場

Your face your fate
靚仔肥佬

全場最佳係佢啦

你會唔會懷疑自己唔知響度捱乜

即係點？

你地搵到個岩傾既 會唔會收手 ，唔玩CMB?定會繼續like？發覺以為同人岩傾，點知發現佢繼續有玩，可以太認真左

屌打後生仔

我係 返四放一
九成都冇孖day放

真係好有機先收手

絲打match巴打會唔會睇職業？
例如做IT會唔會直接skip

點會自己都係半個IT狗

冇懷疑過

IT好啊

會，我每次都唔可以同太多人傾，會放時間集中同佢傾

ff 曾經擁有

我都想啊

Banker即飛

我可以同好多個人傾

banker有咩問題

個人喜好問題啫

好耐之前有玩過試過唔知發咩神經.一日2x match 之後就完全0 match究竟點解會咁.

無點認真打咩介紹. 相得2-3張

想追返咪like

放就都孖

不過真係試過一班女去沙灘 有仔過黎話不如一齊玩

係喎
狗免問

就=親

你點打字㗎頂

係BANK做唔係自稱BANKER呢?

偉大嘅記者？係咪立場姐姐？

有乜所謂呀（心諗）
不過我鍾意靜

卜山=親

有發夢既人唔會用發夢既經歷去溝女

係也

我都會

我都麻麻banker

追左一陣post,
發現唔少人都話興趣先
但就算有共同興趣,個樣唔啱feel咪又係要摺埋一邊

銀行做唔等於全部係banker嘛

口弓嘢

現實係咁㗎啦

Your face your fate

你啱

但可以分享到灰9嘅心情係一件好事

如果有周庭咁既女仔真係勁加分

圍下爐都好

立場妹妹

Promoter都會略過

我𥄫咗好多個台嘅女欸

周庭唔好咩

平叔你收山啦 啲女俾你match曬啦

有人會咁寫咩

有 我真係見過

我del 咗game

好快

有 見過幾個

唔係因為我同你一樣
Banker比我嘅感覺係花天酒地
其他post嘅人唔似係同一類人

其實玩得交友app嘅巴打職業應該最多
警犬 消防猿 保險鴨 IT狗 工程獅
咁絲打咪得返 醫生 律獅 金融豺子 揀?

點解

路過，每次睇到個post都會諗
CMB到底係邊間銀行

RMB嘅敵人

IT狗同工程獅好好啊

招商係CMB

介紹下吖

！！！我都係

想幫佢捉曬啲敵人返屋企
可以點做

聽講女仔見到男仔著老西會加分

中平叔兩打match都冇收山
但聽聞del apped

唔係model身材冇分加

唔怪得上面絲打睇中banker

我第一時間諗到 地產從業猿

要撐得起套老西先會有

小弟個膊天生憶較橫

比較

著得靚真係會 講緊三件頭果啲

圖定老母

之前有一個我好鐘意既,
我完成冇心機同其他傾,成個6月MATCH唔超個5個人
因為天氣/發夢 我拖左一排先約佢
出完黎之後比佢FADE OUT
一日未一齊你都係nothing咋,多match d人傾下冇壞

西裝都好多學問
係咪度身訂做啦 啲鈕係咪自己名initial 條tie係咪一塊布過果啲

我知丫，但我本身日日都收到一堆like
當我靜左一段時間，一個like都無，唔奇怪咩?

我冇咁多講究，最緊要著嗰個model身材

咁唔知啦 會唔會知道個account 唔系active 緊，就少啲配對架？

我有兩套度身做 有埋英文名 粒鈕自己整 獨有款

叔叔識啲嘢

中平叔真係MVP

型棍平叔

呢頭講完 岩岩有一個話自己做promoter

咁又系，其實無咩心機玩，由頭再傾，又系幾攰

會唔會已經再冇新user可以like你

咁又可以略過

都話平叔唔簡單

系你_ _

救命呀 打字可唔可以認真少少

呢頭講完就見到有個banker

係

點呀你地

可唔可以轉講女朋友，講完一陣就會出現

Del app好似會收like，我點都要俾吳雨霏巴打睇到先咪又下載翻，即刻見到2個banker

banker 既定義係咩？有啲人做bank 都自稱banker

頂，即係我已經loop晒成個場

許願樹

消防佬成日叫雞

聽講好大食

我想講下老公咁

聽聞要輪班既海關入境處都係

對一個投入太多而唔成功真係好灰,
特別膠友app大部人都同時同幾個傾
有時你一兩日冇搵佢,仲有好多競爭者傾緊
人地對你d熱情都慢慢少

我都想講下老公

我又講先

其實係未所有公務員都可以pass

無一個係無辜㗎 口木㗎

又見到公務員了，真係講乜有乜

也也也

咩事呀😂😂

也完未呀口竹呀

我要男朋友

好想match到你

也！

米8絲 長腿

我要老公唔想受傷

全場都比你睇曬啦

咁我又搭單講下囉

認真可以考慮下我a0
我聽日會對埋張六合彩

最萌身高差 165 180

都無個岩？

其實係咪 係個偏好設定 set左個age 幾多
如果out of age 就搵唔到我？

老公就唔會傷咩 嫁錯人仲傷啦

唔係
我set高度要178以上，174揀照樣like到我

首先要有男朋友

所以真係好難keep到

哇唔好咁，圍爐唔係圍地獄呀

圍地獄
我唔要嫁錯人啊啊啊啊啊

夜啦 早d訓啦成班ff有老公

食個飯去左9頁, 點追呀

邊有咁多180畀你

圍地獄呢個笑左

加油啊巴打，下一個會很好

你唔止啦

大魔法師！

del account 係咪會無哂之前啲chat room?

A0仲咁多野講

我都唔想自己生到咁高㗎

凍結先會keep

認真我都無見幾多個係180， 見親都係16幾多

magic

180唔多唔少

做乜咁唔不小將全部技能點加落身高

咁174like 你個位人兄係探索到出現？

多咗少少

咁唔小心

上帝做佢嘅時候倒曬落身高

我細妹都係180

如果唔投入太多感情 分手就咁冇傷

探索度like咗我

好似要凍結完再del

好想識170+既女仔

幾時先遇到~

唔投入就會分手

所以探索每日12點就會更新一次 睇下有無人like啦？

我都幾想試下有個咁高嘅女友 身邊175以上嘅女仔frd都冇

157係到
另外想問巴打 係咪大部份男仔身高大概165左右 都會話自己170

回頭率好高

（苦笑）

好過自己一個辛苦咁耐

157

幾時呢個問題一向最難答

愛一個人，與人無尤

我都同你差唔多

愛上一個不愛你的人，理當如此，你又不是不知道的。

你估其他職業無叫雞咩

識唔少，未識到有叫雞嘅暫時
搵sp就大把

無!

自己鍾意咗佢可以點揀？
佢鍾意翻我係bonus，愛一個人係自己一個人嘅事

矮到粒骰咁

我想識下米八嘅女仔

你介紹俾我

腋上外露

條頸好舒服

好正面

正面啲先會吸引到人啊

咁如果你愛人地多個人地愛你，就整定係咁㗎啦

直頭整返個緣份公仔啦

砍掉重練係咪可以撞翻之前like咗既女仔

吸引力法則

諗下都不了
咬耳仔都好辛苦

咪係咁多也也也也講

至少我自己係咁諗

你爸媽係咪都係咁高？

點解要咁折磨自己

我寫到明自己面盲症，見過一定知係我

我諗起尋日也也也計嗰條數，
要阿爸阿媽個身高加埋除2，
就係仔女嘅高度

係咪假圖？

散左幾耐？

1+1=2

阿生，俾d機會來好wo, 170咁易咩

俾多次機會個女仔去like我

希子好乖

你幾高

你個低B

明知唔work仲返轉頭？

bb 今日去邊玩嚟呀 咁夜先上

好好笑，明明佢個名唔係也也也，但一睇就知係邊個

矮過你

Me一直都在

我好似睇小說有講過下啲咁嘅野
仲以為係假

同意啊

也也也乃係一個好名

sad but true

好真

唔好咁啦

sosad

我覺得吸引力法則真係work

我睇緊蜘蛛俠

唔知沖個涼會去到第幾頁

依家先睇

係我人生中淨係work過一次
仲要係唔啱時候

我就成日work

而家瞓既話聽日係咪又爆post

啱啱搞埋少少也 而加做下gym睇電視

come on!

大家都知道邊個係也也也啦根本唔洗解釋

又也

乖仔

森美個廣告

吊

聽日12點 好期待見到啲絲打

教而不善

Aunt May

好似好興奮喎

食物重原味 淨食肉困倦乏味

毒撚有咩得罪你

聽日CAP畀你睇 0 match -> N matches
你就知我幾興奮

健美佬成個小拳石咁

巴打你扮咩毒撚

低能絲

點知原來暗地好多仔仔like咗你

hi
毒撚

點知係巴打

吸引力法則要思想+行動，你日日FF只會自我感覺良好/提高自信心，短期會有幫助
始終要有實際行動去增加你嘅「能量」先可以有更多嘅「吸引力」

光想想都興奮

真毒

最怕健身愛好者

突然咁痴女feel

其實我OK 當識個朋友

唔要！

天降檸檬

好期待

點解會咁㗎口木㗎

明明就好健康

也也成日扮晒也

唔好期待 你會失望

點會 一定match晒 唔係嘅話嘥晒你哋啲豆

我 揀我揀我

你諗下大家貢獻左幾多豆比你

平叔你又黎

感激不盡 有需要我畀返你 payme

借意抄牌

嘢嘢嘢嘢 嘢

3日跑半個鐘1個鐘徒手1個鐘gym

小拳石

也也 也 也也

我係操體能唔同d對住塊鏡嘅健美傻頭鳩

好s

十分鄙視

好有義氣

跑個步足以收佢皮食塵啦

我有講野架 係琴日好似得左米 今日夜晚棄左game

力拔山河 有容奶大

你都上岸啦

好似我一入咗嚟以後大家就陸逐上岸

福星？咁你快啲話我會上岸啦

睇黎大家都好開心

我都想見識下吳雨霏巴打咩樣

都話錦戶亮

絲打條件咁好，唔洗我祝福陣間就上到岸啦

呢個post充滿正能量

中中樣

應該得喇

聽日到你

葡萄

書俊bb miss you

夠橫 倒3角

你也少陣可能得

我底線係傾到計

改緊

傾到計都唔容易 要大家諗野同步

有人會鍾意呢type

我唔要也

超嗲嗲到行唔到路

未睇過見過真人，係街到擦肩而過，唔知有冇米7

Match 每日都有，但係成日傾得一兩日就冇下文

Hi 也也也 做咩賣口乖

書俊

你唔再也就唔洗葡萄

也少陣啦

埋堆埋堆 俾人攻擊

oh mama

遇上風眼未姐 用我心做英雄

紅

書俊絲打

我已經標到明自己係毒撚，冇人信

家姐

又暴露自己年齡

你要小心打字

其實冇咩好驚嘅

Hi 燦良 琴晚講講下訓著左

勇者王 去啦

現任條件好啲愛你多啲咪掂

最好係書俊b

點解啊

行咁多個鐘，啱傾就perfect，否則⋯⋯

也也也搏fd

扮淹沒喺人群中然後脫身

你又知我幾高

你唔係係tg講過咩？

下個啦

唔識玩

好怕會尷尬
驚係識嘅會比個ex講我點點點

睇黎你平時都好熱情

點解會咁覺得

佢地傾左全日

唔去點知啱唔啱呢，去左先啦

fdfd my fd

傾咗一個半post

你好似都係喎

油頭毒撚

網上兇狠

話說小弟一個月前
喺cmb識咗個女仔
佢覆msg大概一個鐘內會覆
傾咗一個禮拜左右
覺得幾啱傾就單獨約食咗餐邊爐
又約過一齊去遊行
之後佢帶咗我去見佢班朋友
7個人食咗餐晚飯
中間耐唔耐我會搵佢happy hour
每次食完飯我都會送佢返屋企
我諗住下一次再出街就表白
一路都傾得好好地
但係近呢兩日.. 佢冇乜點覆我..
依家有時見佢online完offline..
我唔知發生咩事
想請教下我應該點做好

絲打條件冇咁好咩

夢醒了

Po個profile上嚟就有得震

可能係勁忙或者嚟m，唔經唔覺就過咗一日

唔係超級正個d
但身邊嘅人會唔信我冇拖拍冇仔溝
我諗正常ok掛

我講唔夠十句

咁對方人品點？正正常常都唔會散咗之後講ex壞話咁冇風度啦

成熟嘅女仔

正

新鮮感過左?

睇定啲先 可能過2日無事

好似吳雨霏咁俾人假震

姐姐
你幾歲？

絲打真心真意㗎

幸福肥

唔通你想之後先match到？

原來係咁⋯⋯

我重係睇唔透點解會0 match 有冇咁差呀

3日冇match過人

我見到你嘅未來
贈你一句，趁低吸納（或合租

奶味濃 腿張開

佢帶我見佢班朋友嗰時
其實係咪已經代表佢有好感？
我應該有進一步行動
(e.g. 試下拖手/傾啲感情上嘅嘢)?

我去數下先 過左你就死

個幾星期

都話將狗仔相擺封面

衰咩啊

D朋友話你唔得

我唔清楚
如果係我，我鍾意嘅人一定要收收埋埋，只屬於我一個，其他人望多眼都唔可以

過咗請食飯

每次放底電話一陣就要追post

大家都真係好吹得

親戚到，肚痛瞓唔著

吹呀吹 我這風吹

接受現實啦

未試過 sosad

你點試呀大佬。。。

181高 44吋四方起角大波 西裝 眼鏡
求領養

咁耐以黎都冇提過下感情事？

咩現實，吳雨霏巴打已經收獲咗勁多like

唔知啊

上咗岸嘅

但Like不能換match

擺個profile上嚟睇下

暖水袋幫到你

我已經預見到未來

痴撚線 見得朋友俾哂位你上 係我就一嘢壁咚佢錫落去

如果唔係平叔你，求介紹

等巴打自己㩒match咋

突然唔識同人講野，又冇新match

我好失禮你係咪

冇計，聊天技巧講天分

希子，可以失望，但唔可以絕望

等家姐打救你？

怕高攀唔起你

又撚尻我

成日上黎hard sell自己 好咩？

梳囉 我走

連登有愛

依家諗返好似少啲
多數傾返工，旅行，食野，依家嘅政治形式
可能就係咁俾佢 friendzone 咗

我怕自己鬥唔過一個星期兩打match嘅人呀

我要女啊，女啊，唔係愛啊。

唔做小三

收山啦你

愛咪係女囉

阿叔我俾人杯

咁都唔奇

有冇約過下一次幾時見？

家姐真係好鬼sweet

呢到一炸絲打準備打救你

因為player都成日話自己毒L

背住中平嫂做啲咁嘅嘢好咩

家姐幫幫細佬

原來係咁我真係毒L嚟㗎法官大人
（但我俾人話似有好多男朋友嘅人）
莫非呢個就係我A0嘅真相？

有同佢講過下一次睇約嘅話
會睇 Toy Story 4 / Lion King
但係未約實日期&時間
佢之前話嚟緊個禮拜
日日夜晚都要上堂喎

咪咁認真

點救啊

請問有咩可以幫到你？

我A0都成日俾人話有好多女啦
D人都係得個講字，永遠唔會有人揀自己

屙嗰屎推咁快

咁咪睇完戲送佢翻學
送到的話（佢俾你送）應該表白得

咁會唔會係佢咁啱忙緊炸呢兩日？

建議睇定啲，再唔係就約佢下下個禮拜？

下世想做女 收兵

可能真係忙呢，
試下約佢落堂食個飯/糖水?

擺個profile上嚟先

黑珍珠

冇用
下世想做仔 溝死女

使唔使借隻手俾你咬發洩下

記到名都有份! 黎!

你估個個都收到兵咩

多數講工作 社會 生活 股票(佢有買嘅話) 重有個個都啱嘅旅行

笑到我
我都想做女仔，
只少著衫可以多好多款，
唔洗日日T-shirt 牛仔短褲

join

數完，過左

咬咗，feel唔feel到？

咩係呢到唔講得？

但傾工作有咩問題 又唔會好認真傾 多數講下返工好辛苦 啲客乜乜乜 呻下啫

黑心

最起碼我單嘢唔得 我大佬好似會睇呢個post

同我傾旅行Bye bye

feel到 不過好細力

中平嫂的故事

我日日襯衫牛仔褲

冇用 我成日懷疑佢有acc

哦，因為我假s真m（問題發言）

我有打i like travelling, 但反而冇人同我傾過去旅行嘅野

可唔可分享下點解分開

係囉，我想做推post活絡油

香港咁著會熱死
每次咁著完都好似沖完涼

會試下!
但係首要條件要佢覆msg
我有諗過打電話問佢
但係怕會有反效果
anyway.. 都係一日姐
睇下聽日會點

唔多地方
主要係對呢啲話題冇興趣

次次瞓醒會開新post

加油

m底最正

明明好好吹喎 講下去過邊 有咩經歷 想去邊

我一年365日都係咁著 同一款，夏天捲袖，冬天放袖

打咩機 女仔打機好正

我都係 返工需要習慣咗 放假都照著

都要對方夠s先好

係囉，初初打果陣都以為呢個係好好傾嘅點

點知冇人問過/傾過去旅行嘅野

Sweet

成全你地

斯文正經，點解唔著

有d攰

要睇下去邊囉，冷氣地方都得既

死啦，做乜唔遮資料

我同自己講

巴打你連密都唔加

Profile真係hea咗少少，你有周柏豪嘅樣我0.99秒都會pass咗你

重要用連登個server upload 冇得delete

應該瞓咗

咩叫加密

等左你好多日喇

冇野睇怕咩

唔好走數

多謝

我已經可以search到你

唔啱規矩喎

有seach功能既咩？

我果個好似好佢少少

重蹈吳雨霏巴打覆轍

都幾簡約

不如走muji風玩純白

吳雨咩? 好難記

咪吹水!

頭先問你拎料又唔比我

棄咗game而加好靜 得大佬同我傾計 你地又杯尻me

咁嘅profile，Appreciate when my date簡直可以寫 as pure as my profile

我好少like打到好認真or打大道理既人，我覺得尼d人好可怕

牛仔褲先正

咁快手

覺得你可以打返去過邊到backpack
玩咩online game
同埋盡可能打長啲
等人搵到野同你傾

上咗岸

我真是見過muji風

鬼叫你曬命呀！

吓
談戀愛唔認真，點解唔轉去tinder

多謝 似model

咁都可以

大波

絲打好識玩!

有平嫂都唔夠？

杯你就梗架啦咪down返app啊

好好笑但咁打反而可能會like

策略嚟㗎

絲有冇做過model? 你夠曬高

唔鍾意影相 好討厭影相同化妝

其實我頭先剷之前再最多一次呢六日有幾多個match我發現唔止兩打

⋯⋯眼瞓得濟
係「好憎」先啱

你諗呢啲真係好勁

求pm素顏

米8仔仔 cow死女

抵杯

個個都米八

好想去下歐洲

我好似知道左d咩

我份人冇乜叻 就係會諗呢啲無聊嘢

我驚你愛上我

想唔想知個實際數 我講完啲巴打會圍屌我

黑妹不了

我愛水原希子

我唔識笑

背心短褲踢拖

都冇過

總之你宜家個profile太短啦

想去邊個國家？

我講笑

也也你知道得太多了

哩個好笑

唔好咁啦 佢真心架
Sendnd張水原希子滿足下佢囉

聲稱姐嘛
口弓嘢

囡囡識笑就得

我數到有

你走數咪認

因為我疑似出池

緊身高腰?

唔太識欣賞水原希子 鍾意石原聰美嗰種

刷牙曬衫訓 叔叔不行了

盡量寫返詳細啲啦巴打
人地都要搵啲共同點先知啱唔啱架嘛

冇問題吖

我發夢去過

唔高腰，好姣

你老了！

咁空泛 有d難突然帶入呢個話題啊
如果有d旅行影既相會易多

cls話自己好姣喺咩事

我都有整張旅行相

佢意思應該係高腰好姣 唔係自己好姣

全要係腿太長，買唔到高腰款，除非買名牌或者去外國揾，咁我一個學生哥就唔好咁有追求啦

我指高腰感覺好姣

180

190

原來2點了 走人先 早抖

意大利好似幾正

屌原來你女嚟
仲高我少少

shit 柒左

傾多陣啦

早抖

頂唔順 早啲抖啦

你都早啲抖

男人著高腰牛仔褲？？？

高妹好正

訓醒再改

又關我事

姨媽痛瞓唔著

app聚!

早抖 萬人迷巴打

各位早抖，聽日中午12點準時上線睇吳雨霏巴打收到幾多個絲打嘅like

冇爬文
以為佢男人 2米高

好癲

唔怪得你0 match

磨牙

其實係牛仔褲就正

識貨

人土全

唔理三七二十一，respect

打緊乜也也也哥

主要全要

d like係12點更新?

淨係睇字都⋯⋯

哦⋯⋯對唔住，我太眼瞓

成班唔訓覺

中午

唔舒服，瞓唔著

姨媽到咪唔舒服，於是瞓唔著
重點係我捱唔到聽日行街
明明從不缺席⋯⋯

休息好下次再黎join!

唯有係咁

我好似56張，近期影覺得順眼就擺

2張

我覺得5張好夠數

又用得多假又用得多錢 真係好好plan下

精神同我地一齊

啱啱睇左一條BBC既片
叫 香港：為何香港人不認同自己是中國人？
我諗世界冇乜邊個地方可以對自己既國家既認受性咁低
我諗起黃子華個棟篤笑
"我每次話自己係中國人我就毛管棟呀"
經歷埋今次之後
我真係覺得
我好自豪係香港人

幫我行埋

掉返轉會唔會好D

就搞掂

我係香港人呀hi

我玩左2星期，平均1日1match，但最近3日都冇，都開始懷疑人生

咁又唔係咁好
雖然我之前都只係得一張相

係咪又係profile太簡約

上面有位巴打一個禮拜最少兩打match

你一張屎忽以下牛仔褲 腳圖已經

咁就好

咁誇張嘅咩

一對腳圖 勝過千言萬語

我鬼知麥明詩幾長

咁我留翻啲後路俾巴打

9 CHATS

如果你唔想俾人search到，要遮身高宗教學歷嗰啲先呀

我最怕尼d...秒X.

絲打係cambridge?!咁嘅profile我係仔實like 喎

⋯⋯我頂

俾人圍觀食花生咁

原來麥明詩咁矮

之前POST 咪有講過
麥明詩PROFILE

盡在不言中

有冇熱褲版

22樓中間我miss咗太多頁

我個人感覺唔係太接受到，怕醜

男女有別
男仔唔怕羞係好事黎

我都有睇 係d感動

好!

係
呢D年紀正常我覺得唔會玩呢D APPS

我同你同齡

大學有大把機會

痴線一日推爆幾個po，點追

根本20歲以下唔夠人
99%都22歲起步

⋯⋯冇

你地幾歲

佢地真係痴線的

假架D奶

咪講咗

22~23總結：
有一位每週收獲兩打match嘅巴打疑似上岸
一位巴打經絲打提議下改咗profile，俾一大堆絲打search到收咗好多like
間歇性幫下巴絲改profile
完。

年齡同成唔成熟根本無關
主要係思想
我睇15歲既黃之鋒講野
已經超越好多成年人

我都係好奇

啱啊

睇唔上眼，大學生都低低能能咁

唔信 一定有靚仔又CHARM既

邊個仆街兩打 同我企出黎

明啊，我咪係咁
所以等聽日吳雨霏巴打見到我，我就del翻app

唔啱feel

呢句無敵

中平兄收獲兩打以上

吓，咁咪濫囉，冇feel都拍

You also

邊度

姓中個柒頭

但其實無錯

917

我未入大學都有送上門
所以我唔明

我無份推架

好好地等「她」出現啦

原來個句係
活絡油都係?

你係咪想同平叔一齊俾人屌

相比之下 我真係好老

男仔係咁，好多上到U未拍過拖就會心郁郁想試下，
除非好知道自己要D咩
利申：上到U無睇啱

係呀

我A0

知道自己想要咩好重要

我其實係occupied

頂呀, 有男朋友唔係你咩?

好後生

A0咗19年咁囉

係18年先啱

我驚我會好似開平兄咁俾人杯

你好快會

我想開（24）

杯葛大會正式啟動

差唔多

你開定, 俾你做樓主

唔好呀，睇在我有俾巴打改profile意見嘅份上
中平兄都冇share過

放低左電話一陣，個post又就爆

其實我唔識開，就咁打？
我真係一個p牌仔嚟

家姐仲未瞓？

3點都唔訓 成班聽日放假
我陣亡了 去睡了 再見

sem break 緊

頂 我好老

你臨訓前應該開到

我唔接受

PUSH

家姐仲好青春